平放c all star 演唱會門票兩張10月21日，原價300一張

有事去唔到 ，有意請留TG

幾錢先

可以add 我tg傾